[
    {
        "question": "de bike",
        "answers": [
            "mit dem auto",
            "mit dem fahrrad",
            "mit der fahrrad",
            "mit das bus"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "de carro",
        "answers": [
            "mit dem auto",
            "mit der auto",
            "mit die auto",
            "mit fuß"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "de comboio",
        "answers": [
            "Mit dem flug-zeug",
            "mit der S-bahn",
            "mit dem auto",
            "mit dem Zug"
        ],
        "correct": 4
    },
    {
        "question": "de metro",
        "answers": [
            "mit der S-Bahn",
            "mit der U-Bahn",
            "mit dem Bus",
            "mit die fahrrad"
        ],
        "correct": 2
    },
    {
        "question": "de navio",
        "answers": [
            "mit dem schiff",
            "mit dem barc",
            "mit dem ship",
            "mit das ship"
        ],
        "correct": 1
    },
    {
        "question": "de aviao",
        "answers": [
            "mit dem auto",
            "mit dem Schiff",
            "mit dem Bus",
            "mit dem Flug-zeug"
        ],
        "correct": 4
    },
    {
        "question": "a pé",
        "answers": [
            "mit der Fuß",
            "mit dem Wandern",
            "mit dem Fuß",
            "zu Fuß"
        ],
        "correct": 4
    }
    ,
    {
        "question": "entrar transporte publico",
        "answers": [
            "einstagen",
            "umsteigen",
            "austeigen",
            "N/A"
        ],
        "correct": 1
    }
    ,
    {
        "question": "sair de um transporte e entrar em outro",
        "answers": [
            "N/A",
            "austeigen",
            "umsteigen",
            "einsteigen"
        ],
        "correct": 3
    }
    ,
    {
        "question": "sair de um transporte",
        "answers": [
            "umsteigen",
            "einsteigen",
            "austeigen",
            "N/A"
        ],
        "correct": 3
    }
    ,
    {
        "question": "Paragem",
        "answers": [
            "Haltestelle",
            "nehmen",
            "vielleicht",
            "fahrrad"
        ],
        "correct": 1
    }
]